建議:和你放工,為罷工集氣!!

如果可以係放工時間5區快閃，可能有以下優點

1.塞車(警車,水炮車入唔到, 如果黨鐵放工時唔郁就仲大鑊了)
2.成街都係人，不能tg/亂拉人
3.冇人閙阻返工
4.知道有冇同事參與，準備罷工(小心督灰)
5.如公司提早放工, 可以提早快閃，loop到罷工，循序漸進，罷工更易入口
6.和平狀態下放tg/亂拉人都唔錯
7.容易集中起office區，影響好多公司，有tg就仲正
8.港豬燒到埋身(示威日終於多過平日，仲要冇得避，應該唔會輸民意掛...)
9.加強假宵禁/逼政府真宵禁

有冇得諗?

推

甴近平

psih

Office區暫時都係春袋

如果係要落到商業區,其實唔使咁複雜,嘥尻氣叫心罷工啦,商業區放工前集合流水式遊行,不裝修,確保好退路,有狗來就且戰且退, d返工既, 公司既, 硬食狗逗, 封路, 就會發爛渣,適當時候,出返來幫手保護,開路,幫佢地離開,急救, 贏民意啦

自推01/10

幫下呢位手足 由6月努力到而家

自推02/10

自推03/10

認真
阻返工一定好過阻放工

自推04/10 呢個係慢慢集人氣,然後去罷工
依家D人就係驚自己一條友罷, 因為依家感受唔到果種氣氛

自推05/10

自推06/10

自推07/10

自推08/10

自推09/10

自推10/10